标签本身也必须令人难忘、有趣或值得分享。深度挖掘：2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向转变| jim cooper | 2020年9月14日| Digiday
也许有一些诗歌或有趣的故事是由贡献者写的。烹饪他人“秘密家庭食谱”的乐趣|艾米·麦卡锡| 2020年9月11日|食客
考虑到优步和其他乘车共享服务已经变得如此普遍，很有趣的是，它们甚至不在十年前。优步希望到2030年实现全电力化。绝非易事|凡妮莎·贝茨·拉米雷斯| 2020年9月10日|奇点中心
然而，在隔离区，他的表演已经成为大多数夜晚都能看到的东西，即使它不是特别有趣。一件好事：斯蒂芬·科尔伯特在隔离中更放松、更有趣、更愤怒|艾米莉·范德沃夫| 2020年9月4日| Vox
正如你所料，这种感觉还配备了一个ECG传感器，如果你觉得有什么有趣的事情发生，它可以帮助监测你的心律。新的Fitbit知道你什么时候有压力，如何帮助你放松| Stan Horaczek | 2020年8月26日|科普
这位标志性的喜剧演员不仅对许许多多的女性进行了性侵犯，Maher认为，“我从没想过他很有趣。”Bill Maher：数亿穆斯林支持对《查理·赫布多》的攻击，即2015年1月8日的《每日野兽》
金属餐具经过多年的塑料加工后的味道也很有趣。他40年后出狱的第一天：适应户外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
但正如她的方式一样，卡琳为这一集不仅有趣而且必要的原因进行了辩护。屁股年：战利品如何改变2014年的世界|凯文·法伦| 2014年12月30日|每日野兽
他风趣而谦逊，虽然容易发脾气所有好的克里特人都会上天堂：迪迪·拉蒙的扭曲朋克绘画|梅丽莎·莱昂| 2014年12月15日|每日野兽
普赖尔以幽默著称，尽管他的生活一点也不滑稽。理查德·普赖尔如何击败比尔·科斯比并改变美国|大卫·亚夫，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽
梅看了看那有酒窝的格雷斯，然后又看了看那张圣人般美丽的老脸，“真有趣！”男孩和女孩们的书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
我们谈到了模仿的能力，他给我讲了一个关于肖邦的有趣的小故事。德国音乐研究|艾米·费伊
他抬起头，半闭着一只滑稽的眼睛，一只耳朵竖起来，另一只耳朵垂下来。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆
我是一个平易近人的老异教徒，我一点也不生你的气，你这个有趣的，最崇高的小冠军。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
他先走到一边，然后走到另一边，用他滑稽的橡胶鼻子在泥土中扎根。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆